各位注意，遊行攪手為車迷

車路士球迷出名篤灰，二五，各位小心俾騎劫

樓主真係幫手突顯阿迷弱智

港父

但你係車迷其中的清泉，小心今日

我地車仔新領隊同林鄭一樣姓林 決定咗大和解了

搞手真樣曝光！

攪手中意屌豬肉
呢舖撐唔落